\chapter{Cronograma de Atividades} \label{chapter:cronograma}

\begin{center}
  \begin{tabular}{|p{4cm}|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
     \hline
     & Dez & Jan & Fev & Mar & Abr & Mai & Jun & Jul & Ago & Set & Out & Nov \\ \hline
     Revisão de literatura & x & x & & & & & & & & & & \\ \hline
     Planejamento do estudo exploratório & x & & & & & & & & & & & \\ \hline
     Coleta e síntese dos dados & & x & & & & & & & & & & \\ \hline
     Análise dos dados & & & x & x & x & x & & & & & & \\ \hline
     Interpretação dos resultados & & & & & & & x & x & & & & \\ \hline
     Apresentação dos resultados & & & & & & & & x & & & & \\ \hline
     Replicação do estudo em outro software & & & & & & & & x & x & x & & \\ \hline
     Escrita da dissertação & & x & x & x & x & x & x & x & x & x & & \\ \hline
     Leitura e correções na dissertação & & & & & & & & & & & x & x \\ \hline
   \end{tabular}
\end{center}
